(台測)狼人-盧根

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

2029年，一個變種人所剩無幾的年代。羅根在自己租來的車子裡被外面的聲響吵醒，下車後發現四個小偷在拆車輪要拿去賣。昏沉的羅根打算勸離他們，不料其中一個小偷直接向他開槍，羅根中槍後出爪反抗，更因小偷射損車身而在盛怒之下失手殺了他們所有人。
現在的羅根是當隨車司機來餬口。當天早上，他如往常一樣賄賂醫院職員以替查爾斯取藥。回到車上後，發現有一位類似政府官員的人坐在車上，並遞給他名片表示自己的名字是皮爾斯，在一個名叫「阿卡利」的公司裡效力，且說出昨天羅根的暴行、查爾斯的能力已經逐漸失控且被盯上與自己要一個女孩，羅根說他不曉得有什麼女孩後，強硬的要他下車，自己也識相的下車離開了..

2 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸